一月飛美國，想問下仲有邊間航空公司係黃嘅？

要公幹，坐邊間都claim得錢，想搵間黃少少嘅支持下，但都好似冇

直接買美航？

United

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

冇黃咪買中立

唔買中資同國泰
其他應該任揀